（突發）遊行現場驚見抗爭男神唯萎

冇理由唔出黎啦

........

真係尷尬到一個點

今次甚少娛樂圈藝人出來，明嗎？
為金飯碗呀！